比個鬼佬呀伯叫我起身比個關愛座佢坐

搭搭下地鐵 咁小弟行左幾個鐘 好撚累
坐坐下 個老鬼佬 拍住我頭頂個牌 心諗咩事
原來佢指住 priority seat個牌 叫我起身比佢坐
我都未反應我黎 就比佢坐左我個位
個牙伯望落壯過我啦

關愛座就讓俾佢啦,雖然唔係老馮

佢老馮咁叫我起身

好在你讓左 唔係你就上頭條

同佢講

唔理佢
鬼佬拍片放fb都冇人識佢

即刻含佢撚等佢知難而退

跟住你就唔敢出聲上連登開post

要跪低 仲失威

跟住比你個傻仔有野講下咁囉

好彩你讓左
唔係啲人放你上fb公審你

叻仔
讓比鬼佬都唔好讓比廢老同支那狗

唉 大家都有比錢 佢一行埋黎就叫我起身

葉問咁大隻